會員清秋即事唔該入一入黎

我屌你老母呀，個撚個post都見到你係度share條爛臭閪片，煩唔煩呀

屌你老母

咩事

我係問邊條片冇見過

唔見左人 佢開既post都唔見哂

已扑

係咪BAN左